陰謀論：時事台激嬲波台所以大圍捕？

前幾日嘈得咁火紅火綠，又攬鈔巴又白卡佬被起底
成個連登追住波台黎屌 今日就大圍捕
原來波台人真身係.....

原來波台真係狗黎